頭先係巴士聽到個c9講朱古力因為有咖啡因所以令人開心

我明明記得係有貝多芬先係令人開心嘅原因

除低條女心口個黛安芬先係令人開心嘅真正原因

可卡因啊

辛苦哂你地。。。